邊個贊成大英帝國 加拿大 澳洲 新西蘭組聯盟 CANZUK

贊成大英帝國復國
反對

英聯邦王國

禁錯制呀

乜英國原來咁細粒炸

唔好呀，分得咁散第日好難括到淋鄭

加埋香港ok？

Can Suck

呢個plan 整合返小英聯邦力量，其實唔錯

最衰印度唔生性
否則一個咁大嘅國家咁龐大嘅人口
巿場潛力大
真係咪講笑

最多收留香港人
加埋就免問啦

大中華膠啲frd?

一邊係真正偉大既帝國 一邊係5千年未打贏過外國既弱智打飛機 點可以拍埋黎比

唔爭在日本朝鮮台灣香港組埋聯盟

Unite the anglosphere, shine again the british empire

紐澳加好似本身已經有一個聯盟

印度加入 美國啲聯盟 好過 !
英國已經衰落

你不如話美國唔生性好過

邊個會理英國

英法?目前?
一堆國家軍事力量屈佢地機啦
2019都仲吹奏英國 CLS

以為你講二戰前

咪撚玩啦，轉個頭咪又走去奶共，仲日不落帝國

除咗美俄日仲有過到英法頭

法國廢到傻
中東印度佬分分鐘勁過英法
二戰後無打過仗

利申靠估

有冇諗過 英聯邦國家唔肯
利申 加拿大撚
睇啲人都好似wfc咁
冇乜點想歸英
連Queen都唔係好識

有係海灣打過

喺加拿大眼中呢啲大英撚就好似我哋眼中認親認戚嘅支那人

真

之前先去非洲前殖民地幫手 同佢陪美國中東練兵

加拿大點會歸英 BC都無人理 唔好講東岸
同埋好多人口講唔鐘意美國佬
但日常生活都係美國化

唔好比大英帝國話曬事未得囉
好似第二個EU姐
佢地一早已經認事頭婆係元首

所以唔讚成恢復帝國，但讚成建立類似EU嘅經濟聯盟

恢復帝國稱號

幾個國家聯盟一齊對抗支那就差唔多

Imperial Federation

其實都係trade 下 最多鳩up 下free movement
澳洲已經想變Republic

chi na spy

楓葉國同歐盟埋堆唔好？
有乜經濟誘因同英國佬friend？

二戰果陣比人撚過

楓葉國全球第二大國土，歐盟有咩吸引到佢加入就真

澳洲撚表示
英國佬死撚開啦

咪即係五眼聯盟走美國

英國真係好撚垃圾

而且歐盟如果冇英國即係剩返德國一個有錢啲，加入來把鬼乜，唔通貪可以出錢幫人還債/收多啲難民。

至於英國...國土就細過晒紐澳加，人口就多過紐澳加加埋成倍，如果真係互通隨隨便便就可以用人口沖淡人地...特別係紐西蘭得嗰600萬人...點唸都有問題...

連登點解咁鐘意踩法國佬？